今日終極目標原來係

係無人被捕呀，即係要救人同be water呀
10月1日之前絕對唔可以再被大型圍捕!!!依半個月keep住士氣最重要!!!
齊上齊落 不要放棄每一個手足

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :